[21小時前][毒果]半山居民爆疫 當局無封區受質疑

毒果好少咁準